在昨天的庆典飞行表演中，两架不同飞机的驾驶舱拍摄了很酷的视频。 Flypast空中视频|汤姆赛克斯| 2012年6月6日|每日野兽 
 如果天气允许，届时将有英国皇家空军的飞行表演和阳台表演。 菲利普在皇家祈祷|汤姆赛克斯| 2012年6月5日|每日野兽 
 当天下午3:30，女王将在阳台上露面，并观看英国皇家空军的飞行表演。 2012年6月5日，伦敦的禧年庆典 
 今天，一名皇家海军飞行员坐在英国皇家空军奥迪厄姆空军基地的一架山猫直升机内，准备进行钻石庆典飞行表演彩排。 2012年5月18日，英国皇家海军、陆军和皇家空军直升机机组人员为钻禧庆典做准备 
 他们得到了第三次战斗机雷鸣般的飞越。 《然后小镇起飞了》理查德·威尔逊